[cool down] 其實咁爆法好快D野就爆哂

爆紅>爆藍>爆無可爆
到爆藍個刻個矛盾就會成功轉移，就係今日多區冇警原因
共黨極權就好似個巨型箭靶咁，射中越中間先越多分
始終，你問我，我會話抗爭者同狗既矛盾會更大

聲東擊西
if you know what i mean

雖然話有大家講落D守則，但係潘多拉盒子黎，有左今日成功經驗好難控制

今日係７１翻版，但係主角由立法會變成商鋪

聽日可以抖抖，和理非下先

btw 例如天水圍成晚冇狗，結果差唔多乜野都爆哂

好難講過多兩日有冇人忍唔住手爆哂藍鋪（藍罷食／買）

10.4 號我相信已經收殺雞儆猴之效
再爆就爆無可爆

政治係令本來唔支持你既人支持你，勿忘
當然唔會割既

爆返差館／政府

權貴議員

真係要清醒返先

今日TM已經有藍鋪被燒